\documentclass[11pt,halfparskip]{scrartcl}

\usepackage[a4paper,left=2.5cm,right=2.5cm,top=2cm,
bottom=3cm,bindingoffset=5mm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[]{listings}
\lstset{literate={Ü}{{\"U}}1}
\usepackage{amssymb, amsmath, graphicx} 
\usepackage{caption}
\usepackage{url}
\usepackage{underscore}
\usepackage[pdfpagelabels,
pdfstartview = FitH,
bookmarksopen = true,
bookmarksnumbered = true,
linkcolor = black,
plainpages = false,
hypertexnames = false,
citecolor = black] {hyperref}
\title{}
\date{}
\usepackage[headsepline]{scrpage2}
\pagestyle{scrheadings}
\clearscrheadfoot
\cfoot{\pagemark}

\begin{document}
\begin{titlepage}
	\centering
	\includegraphics[width=0.5\textwidth]{logo.png}\par\vspace{1cm}
	{\scshape Fakultät für Mathematik und Informatik  \par}
	\vspace{5cm}
	 \hrule\par\rule[-0.65em]{0pt}{2em}
    {\Huge Releaseplan}
    \hrule\par\rule{0pt}{1.35em}
	\vspace{0.5cm}
	{\scshape Gruppe dm18a\par} 
	\vspace{3cm}

	
	\begin{tabular}{cp{7.5cm}}

		\rule{0mm}{5ex}\textbf{Mitglieder:} & Felix Cäsar Madorskiy\newline  
		Victor Jüttner\newline
		Katharina Waxweiler \newline
		Till Mahlburg\newline
		Magnus Winkler\newline
		Tom Winter\newline
		Julia Sobol \\
		\rule{0mm}{5ex}\textbf{Betreuer:} & Dorian Merz\newline
		Martin Czygan \\
		
	\end{tabular} 

	\vfill

\end{titlepage}
\ihead{dm18a, Tom Winter }
\ohead{14.Dezember.2018}


\newpage

\section*{Releasebündel 1 – Proof of concept}

\textit{\large {Abgabe: 07.01.2019}}


Das erste Releasebündel dient als proof of concept und wird damit eine erste benutzbare, minimale Version des Projektes darstellen. Es werden nur die wichtigsten Seite mit reduzierter Funktionalität implementiert um dem Raum für mögliche Fehler zu reduzieren und erste Praktische Tests des Konzeptes mit Usern zu ermöglichen.
\begin{itemize}
\item \textbf{/LF0110/}: Eingabe
\item \textbf{/LF0120/}: Suche
\item \textbf{/LF0210/}: Ergebnisliste
\item \textbf{/LF0230/}: Detailansicht
\item \textbf{/LF0240/}: Erneute Suche
\item \textbf{/LF0330/}: Lokalisierung der Bibliothek
\item \textbf{/LL0010/}: Mobile Ansicht (prototypisch)
\item \textbf{/LL0020/}: Erreichbarkeit der Seiten


\end{itemize}


\section*{Releasebündel 2 – Muss-Ziele erfüllt}

\textit{\large{Abgabe: 21.01.2019}}

Im zweiten Releasebündel werden die meisten übrigen obligatorischen Ziele erfüllt. Dadurch wird die Seite in den minimalen benutzbaren Zustand versetzt. Die Dokumentation und die meisten Qualitätssicherungskonzepte sind implementiert und dienen als Basis für den weiteren Ausbau der Software.
\begin{itemize}
\item \textbf{/LF0220/}: Verfügbarkeitsanzeige in Suchergebnissen
\item \textbf{/LF0320/}: Verfügbarkeit eines Werkes in Zweigstellen
\item \textbf{/LF0310/}: Informationen zum Werk (ohne Bilder)
\item \textbf{/LF0340/}: Lokalisierung innerhalb der Zweigstelle Albertina
\item \textbf{/LL0010/}: Mobile Ansicht
\item \textbf{/LL0030/}: Stabilität
\item \textbf{/LL0050/}: Barrierefreiheit
\item \textbf{/LL0060/}: Multilingualität
\item \textbf{/LL0070/}: Hilfetexte (für bisher Implementiertes)
\end{itemize}



\section*{Releasebündel 3 – erste optionale Ziele}

\textit{\large{Abgabe: 04.02.2019}}

Releasebündel 3 enthält die nötigen Features um die Software auf das ursprünglich gewünschte Niveau zu bringen. Es werden dabei sehr hilfreiche aber grundsätzlich optionale Features wie Filter für die Suche oder umfangreichere Informationen zu Werken sowie die noch fehlenden obligatorischen Features implementiert.

\begin{itemize}
\item \textbf{/LF0130/}: Erweiterte Suche
\item \textbf{/LF0150/}: Filter
\item \textbf{/LF0250/}: Entfernung (Distanz zur Bibliothek)
\item \textbf{/LF0260/}: Sortierung (der Ergebnisliste)
\item \textbf{/LF0270/}: Verlinkung auf relevante Suchen
\item \textbf{/LF0310/}: Informationen zum Werk (mit Bildern, wenn nutzbare Bilder vorhanden sind)
\item \textbf{/LF0340/}: Lokalisierung innerhalb der Bibliothek

\end{itemize}


\section*{Releasebündel 4 – restliche Kann-Ziele}

\textit{\large{Abgabe: 04.03.2019}}

Das vierte Releasebündel wird das letzte reguläre Releasebündel sein in dem Features implementiert werden. Die dabei eingeplanten Funktionen drehen sich nur noch um den Komfort bei der Nutzung der Anwendung und sollen den User weiter beim Finden und Leihen eines Werkes aus dem Bestand der Universitätsbibliothek Leipzig unterstützen.
\begin{itemize}
\item \textbf{/LF0140/}: Fehlererkennung bei der Suche
\item \textbf{/LF0280/}: Autorenauswahl (in der Suche)
\item \textbf{/LF0341/}: Regalgenaue Lokalisierung innerhalb der Bibliothek
\item \textbf{/LF0350/}: Autorenauswahl (in der Detailansicht)
\item \textbf{/LF0410/}: Anzeige von Stammdaten (von Autoren)
\item \textbf{/LF0420/}: Bibliographie mit Verfügbarkeiten


\end{itemize}

\section*{Releasebündel 5 – Bugfixes und Optimierungen}

\textit{\large{Abgabe: 18.03.2019}}

Im fünften und letzten Releasebündel sind derzeit nur grundsätzliche Optimierungen in Bezug auf Geschwindigkeit und Zuverlässigkeit des Dienstes sowie Bugfixes eingeplant. Dadurch wird gegebenenfalls Raum zur Implementierung von Features gegeben die ansonsten aufgrund unerwarteter Schwierigkeiten nicht im finalen Produkt enthalten sein könnten.

\begin{itemize}
\item \textbf{/LL0040/}: Geschwindigkeit
\item \textbf{/LL0070/}: Hilfetexte vervollständigen

\end{itemize}




\end{document}